人少 + 不反對通知書 + 封路 = 黑警任打任拉

有不反對通知書 = 黑警要「責任上」在場「維持秩序」，
人少 = 黑警夠膽出手，
封路 = 示威者走唔到，不能be water，
結果就黑警係甕中捉鱉，想點就點。

噚日就係例子，由中午三點打到凌晨三點。